Ei tulnud mingit kaebtust ette, ega olnud muud kohtu toimetust.
Kohtuwanem W. Andermann &lt;allkiri&gt;
Kõrwamees XXX Kristjaan Jerwan
dito              XXX Jakob Pirker
Kirjutaja Johan Tasson &lt;allkiri&gt;
